未來房屋問題

看到今日的樓價唔是人買的,只是港共和地產佬壓榨市民的方式,未來唐樓可能一個個因為失修和收地而加速倒下,公屋無香港人份,劏房也可能無,在大陸對方會看不起你香港人,害死你都唔知咩事,移民自己便是難民,一想到現在的情況一一出現,條條路都是死路真是唔知點做
我不甘心,大家會點做?